點解連登仔成日話好難揾到女仔係處

點解連登仔成日話好難揾到女仔係處?
我發現身邊好多女仔都係處, 就等我傳授分辨處女的方法比大家聽, 祝各位巴打食女都可以食得乾淨啲

方式就係睇佢個樣, 睇相佬都可以睇個樣知一個人的過去啦,
如果條女好樣衰, 又肥又無腦, 咁就表示個個係處女 而生得靚就多數唔係

大家識分啦

你老母係女人

咁但係你食唔食到？

究竟royal級處女係小多士識睇定蚊蚊蚊

又係多士哥⋯

咁勁呀

豬扒先冇處